美國指控中國黑客入侵美方電腦 將展開起訴及拘捕行動

美國政府指控，與中國國安部相關的黑客，對美國政府部門帶來威脅。美國司法部表示，將公布多宗與中國政府有關的電腦入侵行動的起訴及拘捕行動。